蘋果：消息指禁傳媒直呼武漢肺炎

好嬲好嬲

侵: many many names

中國武漢肺炎

Kung flu

咁呀
猜拿華域斯ok?

是的 中國武漢肺炎

武漢肺炎

被政府禁以武漢肺炎稱呼既covid 19

學美國左膠啫

武

要加中國，否則就是武獨

中國病毒

支那肺炎

被政府禁止以中國武漢肺炎直呼嘅COVID19

u know who virus
Australia virus

個標題

武漢新冠病毒

因報sytle

支拿武漢肺炎!

支那武漢

係咪如果講咗就要罰佢喺條街到大喊100次「我以後唔叫武漢肺炎做武漢肺炎」？

叫開 支那廢炎

不受影響

The-Virus-Must-Not-Be-Named

因支那人在武漢野味市場食蝙蝠引發的新冠肺炎

新冠肺炎開括弧武漢肺炎閂括弧

其實有乜唔啱？講事實都唔比

中国武漢肺炎

冇看廢鹽

點禁？用咗釘牌？

講咗又國安法？

武漢是中國的
中國肺炎？

I can name Kung Flu

COVID19=China output virus in Dec 2019

點禁法？緊急法定黨安法

有膽做無膽認🖕

支那武漢肺炎

猜啦歪屈士

因來自於中國武漢並且係全球爆發導致千萬人死亡嘅肺炎

祖國肺炎

噉叫美國肺炎？

新聞自由？叫你柒婆都仲得

愈想我收聲 我愈大聲

中國湖北武漢華南海鮮市場新冠肺炎

起源於全球各地但不能起源於中國武漢的肺炎

源頭可能係美國澳洲意大利印度
總之唔係中国既肺炎

CP virus

被炎

推呢個, 你老母, 禁禁禁!!!

就咁叫 武肺

新冠支那共和國

武漢肺炎就係武漢肺炎唔通係台灣肺炎？

就好似《奪冠》（原名《中國女排》）
勁on9

冇問題，繼續叫

武漢肺炎

退伍軍人症係咪歧視退伍軍人？

支那病毒

源自中國武漢既新冠肺炎

Winnie-the-flu

責任不在中方肺炎

無問題呀 武漢肺炎

因中國武漢傳染到世界各地而稱為武漢肺炎的病毒被政府禁以武漢肺炎稱呼既covid 19

那個不能說名字的病毒
The virus which must not be mamed
佛地魔病毒

武漢肺炎呀屌你老母！
隻嘢係支那武漢嚟咪叫武漢肺炎囉！
我屌你老母！

中國肺炎

干犯者拉得，唔准保釋，凍結其家族銀行戶口。問你怕未

唔會退讓
武漢肺炎

中國武漢中國武漢肺炎中國武漢肺炎中國武漢肺炎中國武漢中國武漢肺炎中國武漢肺炎中國武漢肺炎中國武漢中國武漢肺炎中國武漢肺炎中國武漢肺炎中國武漢中國武漢肺炎中國武漢肺炎中國武漢肺炎中國武漢中國武漢肺炎中國武漢肺炎中國武漢肺炎中國武漢中國武漢肺炎中國武漢肺炎中國武漢肺炎中國武漢中國武漢肺炎中國武漢肺炎中國武漢肺炎

同意，簡稱武肺咪得囉

咁叫中國病毒

支那病毒2019

又犯國安法？

首先在武漢爆發既新冠病毒

唔可以講武漢肺炎

梗係
直呼武漢肺炎姐係搞武獨
應該叫 中國武漢肺炎

中港融合呀ma

中國 d新聞媒體 we chat 果d 都係咁禁

一大堆 禁詞 禁語

最新好似叫澳洲肺炎

btw 搬好未

Chi na flu

嚟自中國武漢新型肺炎

cls

柒婆罵得大家啱
叫武漢肺炎即係武獨
應該叫中國武漢肺炎

準備入大學了

想問下會唔會犯國安法?

正

問問題照跟
返去日日頭版大字武漢肺炎

好的中國武漢肺炎

百份有因航
正苦有被炎

武漢COVID19肺炎？

參考

信報：港共想趕走講‘武漢肺炎’既記者 新聞官反對下「壽終正寢」

食黃店解千愁你唔幫襯我賺唔夠錢走人

中國肺炎就得?

洗唔洗咁激動

首先於武漢爆發的covid 19

等睇記者改口叫武漢病毒

即係以後一講，就拉？

講左會點 犯左邊條法例

明顯唔關野味事
係武漢既...

聽講唔叫得武漢肺炎

正確

新冠人唔俾傳媒直呼武漢肺炎

你講緊中國肺炎？

國泰變因航都十幾隻字啦
武漢肺炎咪改做
武漢華南海鮮市場源頭爆發冠狀病毒肺炎

支那病毒
武漢病毒

東亞病夫
患上
武漢肺炎

中国病毒

又多一個禁詞

China virus

係要叫武漢肺炎，支那仆街害全球

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

嘩，又整單咁嘅嘢出嚟呀？

唔好私私縮縮啦，索性出個 database 話俾全部人知有咩禁詞啦，等我哋可以日日都講吖嘛

武漢是中國的武漢

唔記得問埋，今次係用咩牌頭？又用國安法呀？有冇講埋罰則？

武漢肺炎啊屌你老母

政治正確,應該叫中國武漢肺炎

強國肺炎

冇看廢然

武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎

Virus!!
Wuhan Wuhan virus
Wuhan Wuhan virus
莫多 莫多

咁叫支那肺炎

武漢為首宗感染發現地點的新冠肺炎
因航啲fd

中共肺炎

出禁語字典啦，咁多唔講得叫人點記

習肺濕鳩病

非武漢肺炎

中國肺炎算啦

s

因9

因中國防疫失當而引發全球大爆發的新型冠狀病毒肺炎

因炎

政府打算點應對今次 “被禁止稱為武漢肺炎” 嘅病毒？
會否封關以免“被禁止稱為武漢肺炎” 嘅病毒擴散？

ok
中國肺炎

湖北肺炎
赤共肺炎
共產肺炎
習國肺炎
淋病肺炎
國產肺炎

叫開Chinese Viruse

要用新冠：
中國新冠肺炎
武漢新冠肺炎

以家香港個d擺明係美國肺炎

武漢新冠肺炎

支那瘟疫

古有因報
今有被報

終国肺炎

唔叫武漢肺炎唔通叫澳州肺炎或者三文魚肺炎咩

怕羞呀咁大個都

乖啦
食完飯好走返入匡智讀書啦

必須使用「新冠肺炎」稱呼武漢肺炎！

支肺

源自武漢的中國肺炎

武漢市->新冠市

由中國人造研發的中國武漢肺炎

收左皮

蘋果：消息指林鄭禁記者用「武漢肺炎」提問 新聞秘書反抗 建議「胎死腹中」

係既中國武漢肺炎

學東方囉
以武漢為全球首個爆發城市導致全球數千萬人染疫的2019新型冠狀病毒

因政府禁止傳媒直呼為武漢肺炎的新冠病毒

聽日會唔會話消息指禁傳媒報導新聞

諗咗一陣係邊隊嘅球員

中国武漢MVP都唔識？

咁咪唔算直呼
covid-19(武漢肺炎）

終国武漢肺炎

來自武漢的肺炎

Wuhan Virus

今日被政府禁止稱為武漢肺炎的新冠病毒確診宗數為100宗

叫 大陸肺炎
吹我唔漲呀

亲，武汉肺炎正名 新中国冠军病毒

vv 細佬

好的 中国武汉肺炎

Chinese Kung Flu

因炎

中國武漢肺炎被中國香港政府禁稱之為武漢肺炎, 中國武漢市民問中國香港政府若市民患肺炎是否應改稱之為中國肺炎 ?

中國的武漢有肺炎

武昌？漢口？漢陽？

以後有關武漢嘅新聞轉晒寫新冠市